毒撚秒回

喂

你先係咩都要搶個個

今日睇醫生話毛囊炎
依家心情好灰.30歲就皮膚有事

和平🙏

就到了

無禮貌

攰

冇得斷尾？

講事實

我只是個孩子

係係係 我退出

屋企？

你好快就甚麼都不是2020end

你講左我想講既野啊ching

我搶你

好快變孤魂野鬼

有,但有機會復發,最主要係覺得30歲就中左

我都係
辛苦你了喇小喬

你得把口

會有咩病徽同中個原因係咩

唔係

我鍵盤戰士希望你知

海姐姐

我叻

我冇人搶

對對對

g

Backing home

你行動派

唔好叫姐姐啦

okay

EE

咁我直接要

小心了

有咩遺言

#22

auntie

咁要點叫

啊姨

有時痕囉,同埋食野依排要清淡
最慘係人地望到會覺得你異類
中既原因?,自己都唔知幾日前見到個肚有三粒野痕痕地
就開始愈來愈多...易搞過濕疹既
當然唔好生啦

希望你會記得我

去邊嚟

完啦好嘛

牙海

覆一覆

ok

食緊牛奶布丁

覆緊

唔夠親切

焦糖布丁正啲

已經好親切

Hi 回家未

我又食

叫緊佢地要小心啲

hi

約你

回

叫我老母整比你食

佢話下次整奶茶布丁

我準備好黎食了

Auntie

我覺得唔夠

係咪你免疫系統出事

我唔想死住

nmsl

佢仲好健康

咁怕咩死

佢健康同我唔想死個衝突點係邊

冇事

我都想知

希望你快啲知

唔知,可能近排食得多尖炸野...
但我以前食得仲多
身體真係好怪

保重身體啊

我都好驚
前嗰排成日夜瞓跟住個大比有啲紅色嘅粒粒
佢唔係凸起嘅但係好似一啲紅色嘅印咁樣
跟住阿彌陀佛呢排佢自己退返跟住冇晒嗰啲痕

可能我依排身體差

係呀其實應該係心情差或者壓力大就會咁

我皮膚都好差

搞搞佢

搞唔到啦 番呢份工就一定會咁

最起碼都唔好比皮膚老化

好難架

做吓簡單保濕都好

做完運動完埋Po

男人老狗 點會做呢d野

特登開個新嘅比你入

我以前都會無啦啦生濕疹
講緊嘅係我一直都未試過

男人老狗都可以執好自己嘅儀容

你真係好

係咪突然間嗰排壓力太大？
我依家真係覺得心情好影響身體甚至係皮膚

我老化得太快 算啦 我放棄左我自己

其實我都唔記得個排做過啲咩
而家真係要對自己身體好啲

只要有心好老土咁講真係唔怕遲
你都唔想你50歲嗰陣俾人話似七十幾80歲

係㗎其實有時候要比自己成個身體熄機
唔會咁辛苦

唔識 真係要慢慢學

終於有做！！！

我聽日都會做

張床要人

雖然我而家係減緊肥
日日都係自己帶飯食
但係我覺得食得清淡啲又唔係難食
反而可以清下腸胃

我琴日都有做啊

真

Agger

仲以為你冇做

例如起碼都要清潔好冇黑頭跟住簡單保濕

有啊 不過係做咗幾下就做唔郁

呢樣都會既

我之前試過最顛就係晏晝淨係食椰菜花
跟住搞到我而家其實食唔食藥我都冇所謂

我聽日先做 好眼訓

我額頭寫住好人2隻字

去吓修眉

咁你返到未

不了

已在家，有心

可能我太為食
而家界剩得返食一樣野我會覺得好辛苦
反而而家咁樣我覺得可以長期食

明日復明日 明日何其多

想睇

聽日番早 我要訓啦

最緊要大家安全

沖埋涼執埋袋我都要瞓

早抖

早點休息，大家都攰了

早啲休息 晚安

真 好好休息一下

屌有冇人知邊度請槍
research methods and statistic

tmr交
完全唔識做

依家請會有啲遲仲會收得好貴

今翅仆街鳥

Netflix有咩戲/劇好睇，除咗熱門個d

關於咩

廢事嚇親你

今日下晝睇左個日本二戰紀錄片，垃圾都不如

冇事就好

我冇咁易嚇親

Y

凡事無絕對

好似好悶咁

佢懶
我堂眉粗生要修
想學

係
又悶又係鼓吹美國帝國主義Americanism
垃圾都不如
斃在其他都冇乜興趣睇

6條大題目
每題有3,4條分題(分數1～4分咁)
問下study design, level of evidence, methodology之類

I mean studying what
the topic itself

好攰

睇下先啦

好好休息下
今日都辛苦

好開心見到你冇事

想點比你

搵我嗎？

Lm

想睇mind hunter
但又無乜心機追
次次d劇追到一半就無再追

因為唔知學緊咩直接比你睇下source

大家咁話

唔想見到識嘅人有事

楚b

我返工港豬

都係嘅長期食同一樣野都會唔想繼續食

返工都攰，都要休息

冇讀stat幫唔到sor

真係有啲攰 好想有假放

Same
其實我對睇戲同劇都冇興趣
係有人送netflix畀我先睇下
btw ching新人？未見過好似

有人

幾時有得放

有冇人未返屋企
去認人

個fd比左佢acc我用

Who dafuq are you then

我條女*

無呀 我都好少會留言
見有計傾咪傾下

認真答 好似冇

梳我以為你係舊人轉帳

我分身ac

我無分身

我有咪得

點先甩到P

要問連仔

連仔，點先甩到P呀

佢唔係到喎

好 可以

我覺得夠就可以了

咁就好了

就咁話

好囉咁

有無野講

有女真好

其實真係搵一次出去俾人收咗之後自己可以慢慢跟住嗰個型修就得

心痛

唔知真定假呢

今日未hug hug

係需要了

Hug住

佢隻左手

有啲複雜
觀望多陣
明朗再講

我用右手打飛機

就你

我冇嗰啲剃眼眉刀囉
要用鬚刨刮
刮到損撚咗好柒

Sd緊比你

我而家都係不停諗緊有咩新嘅menu 可以加入

Where

鬚刨刮。。。

Pm

你係咪戇鳩
其實剃唔係好
因為個毛囊一個黑色嘅點喺度

我覺得西蘭花其實都幾好食好似好爽口

唔戇鳩點係970x
話說聽日又搭

點解嘅
但係你諗吓用剃鬚刨嗰個刀片咁撚大
好撚容易整親戇鳩仔

返學練lab
都真
咁邊到有得買嗰啲修眉刀

又要練到幾多點呢
普通莎莎都有但係唔好去莎莎買嘢
$12店平平哋應該都有
但係你唔識嘅話你唔好亂咁剃
唔係搞到成條眉唔要得

剃鬚刨修眉係咩事。。。。。

山長水遠去練一個鐘
我之前去間salon幫我修我見佢係掹多過剃

因為我一字眉
中間嗰個位成日生好撚多
所以會用鬚刨剃中間嗰啲

係呀屌梗係掹la

抆好d，連根拔起

掛仔有冇上過水？

多謝

好痛但又幾爽
可能我M底

有呀佢冇事

笑撚咗😂

咁就好

但係其實真係好療癒

佢好忙的

傻豬唔使多謝

修完堂眉
本身係90分男神
依家變100分
omg

做廢青好頹

擔心佢丫

冇事冇事

@楚仔
叫你喎

交換

搵我

咁又唔好

如果多就剃啦
蚊嘅話蚊到幾時
又痛

放心了

你究竟想點啊

冇人理你呀

我認真

知就唔會改呢個名

希望你快啲搵到答案然後可以改名

改咩名好

無聊野唔可以隨便同人講

我知我想點啦

咁我地講下啲認真嘢

加拿大d毛我都係續條續條抆
抆到豆雞
不過抆得多就唔會覺得痛

Fake

我而家基本上餐餐都有

咁認真會訓唔著

做激光啦

咁輕鬆傾

唔需要瞓教

唔制
我依家唔想講

聽日要返工

努力搵緊方法去pm

我返足7日嘻嘻

想join

雀安好？

失踪人口

希望你好好考慮下

仲嘻嘻你係未返到short左

咁你想典

有好多方法

幾時休息呀

想知

我想世界和平
家宅平安
今年遇到真命天子

你咪一直join 緊

丸丸丸已離開這個群組

Hello

紅日 我諗
又或者真係攰到頂唔順就會請一日禮拜日

Invited

牙仔 考曬試有咩做

開心仔

好興奮

試吓用個腦諗吓

祝你嘅願望早日可以達成

個腦塞咗。。

點解離開

其實我一直都係度 ......

如果真係覺得攰就請假休息啦
為咗份工捱壞自己唔值得

Hi

幫你通返

一直都有預埋你份

接女朋友收工等咗個幾鐘仲等緊

幫你通渠咁通返

人人期望可達到

但你離開群組

又得把口

12點都嚟緊啦喎

好sweet

有留意你㗎

我唔需要知 如果唔係貓子

佢仲ot緊

唔擔心我

我ot

我無用了我
頹了頹了

要用多啲通渠水

精神仲係度

好啊 我今日已經係第8日連踩好似

知唔知仲要等幾耐

通渠水好乸㗎

我都突然間頹左

我需要多啲刺激

連續八日係咪痴咗線

係 我已經有少少亢奮狀態

平淡是福

建議你立即射波

要瞓了聽日要返工

早唞

慶幸還睡得好 還活得好過昨日

Goodnight b

早唞啦

早抖了 發個好夢

過於平淡

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister also feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend bit I won't be going to it with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

攰了

休息下

點解

我都攰了。

晚安了愛你

呼。

好

屌你老母囉

諗起一啲野

快啲屌我

唔得

又咁啱

攬你 一齊過

成日都咁夾

上水

攬實啲

真心係
我抱你
知你少頹了

唔開心

可以 攬實了

唔係嘛

抱緊

不放

我現時自己肯做飯

垃圾仔了。

可以好感動

431

咩嚟

這個是什麼的世界

一定可以的 傻

笑

以為你講會員名

誤會咗

可以捱過嗎？

殘酷

唉 又好灰了

On9的世界

係啊

點解啊

冇正常過

男朋友嫌我太大食

一定可以的 豬仔

格劍？

係 陪住你

多謝你

真絲

唔洗多謝我 傻

唔得㗎要多謝

咁你自己搞掂佢
唔好勞煩到佢

好啦 接受

多謝多謝你

攬實啦

大大力

支力

早啲訓

我會大力攬實

希望你安好 晚安

毒毒秒回

金！

好好休息嘅

嘻

咁你呢

咁好人入嚟幫我推

攰姐

不推文

係嘅 金姐

即係有事

做咩仲唔瞓

早啲訓啦柒頭

岩岩沖完涼

咁夜沖

瞓唔著

返到無耐

等頭乾

又有街出

用風筒未

忍油

好曳。。。

咁休息下吧

真 wing左

飲咗好多

兩罐

唔想

咩啤

唔好咁懶

唔記得

LM

叫春

做咩事突然去飲
有咩咁唔開心啊

浮仔？

Can

想飲要飲

唔要 天生

係 及時行樂

依加唔飲 幾時飲

有咩做

可以後天改善

唔叫

聽日

同fd子做街童

湯了沒

聽日飲唔到

我話唔要🥺

唔湯 怕了

加入忍橙汁大家庭

join？

怎麼了

同ex打緊
屌銀行斬佢apple pay
屌電話公司 叫佢地換電話

再飲多罐應該湯

又冇我份

咁後日

Ok當我冇講過

冇春叫

Mk野 唔岩你

後日返工

一忍即湯我

佢仲煩緊你？

掛住佢

你渣了 要忍多啲

又真 我死毒撚

咁幾時方加

別掛了 我都唔掛了

岩我 我mk小弟

我唔中2忍

4日後

佢咁好 好難的

Yes
所以最近冇咩心機上
Whatsapp Facebook ig比佢同朋友輪住炸
唔想睇手機

Mk小金子

得閒忍一忍 身體會健康啲 好似係

快過我

不要掛了

Del apps

真 mk kim

好耐未試過

Kim老師

咁我老豆老母會以為我死左

未試過方加？

佢地唔識打電話？

薯蓉

無咩教到你

未試過連踩返工

我真係有啲攰

我六歲妹妹仔唔忍得酒

你有嘅

攰要瞓

WhatsApp 多
FaceTime 少 我唔想比佢地見到我表情

想食粥了

忍一啖 巧巧忍的

未刷牙

Skype啦

教你失戀後感

食

渣架

周小姐又變色

無愛可失

真好

準備去

快去

我變色龍嚟

抖多陣先

周生

有幾好

係 你好

有冇人養

唔忍了 太廢唔想麻煩到人

買金有冇折

冇人問津

唔想郁

想食蟹粥

周生生可能有

食緊

宵夜時段

想貼圖

批准

想食粟米粥

問吓你或者絲打
你覺得同居死lur唔分手
我比多三個月租
之後人間蒸發會唔會好過分

點解要做到咁絕

Ummmmm
故事mode?
簡單來講就日屌夜屌
咩溝通都冇用
佢唔俾我走嘅理由係
憑咩你走可以變得開心

想食雪糕

講真 想食曲奇雪糕

想走咪走 佢憑乜留住你？

我覺得3個月租都比多左

6點要起身

冇粟米

想食曲奇噎死

咁你點答佢

食到一半

咁你瞓未

幫手買

食啦
我飲緊可樂

氹我未

祝福你

本身我都想同佢好好講吓
臨走之前佢話會改
瞓醒乜柒都冇

黑牛

已經飲咗

好想食粟米粥

你做咩del ac

買埋

我都想食

你誤會咗

要改一早改撚左啦

比錢

約9月完
覺得好似有責任比
又唔係多 三皮

驚咗
連登太多仇家

照影

建議氹我

要分就唔好拖

成個腦都係粟米粥

三皮比我好過

你識太多人

我：咁你明知我好辛苦？
佢：係 我特登激你
之後就開始男人沒個好東西

唔係錢嘅問題

聽日去買乖

屋企冇

嗚呀

咁你咪答佢你千其唔好咁對下一個

我都有啲肚餓。。。

其實我想好好睇睇咁搞掂佢
不過 唉
一陣仲要去銀行cut佢Uber apple pay

勁

計下幾多秒

祝佢同下一個長長久久

Want eat

唱歌氹

屋企得返一個

食嘢未

Cry

食左包粟一燒

酒店嗰泡泡浴應唔應該用好

有啲野決絕啲好 快快搞掂佢啦

3x60秒

分鐘

oreo味

想食

外國啲銀行好多都閂晒
而且又八卦到仆街
上次激到返酒店瞓覺

Nope

想你知 個問題拖咁耐唔係好事

冇$

買咗好多

正

好多謝你
而家我所有社交平台比人轟炸緊
共同朋友一齊炸我
原本下定咗決心

好耐冇買零食 想買了

Full dou

要買了

咁你祝未

終於食完野返到屋企

分手了

辛苦到頂唔順？

祝左
因為走嗰陣其實傢俬留晒喺度
反正我朋友幫我準備左
我同佢講用嚟好好同新男友住

係 咩都冇曬 糖都冇

好肚餓

做弱者了

有咩食

楚妹

冇嘢食 杯麵都冇

Go buy lu

巴

Nite la

weak
餅都未？

damn

886

哇 你咁早瞓

?

買咗pro controller

等到嬲 dklm

This one?

Gonna buy this case tho

yup

咁你早抖啦

Good to use?

Fat fat

I won’t use joycon again

deciding buy or not

Case lor or use sticker

Buy la on9 I 1600 j till now

Case is much better

Where did u buyand how$$

Fortress 525

Idk try try sin

Fing下錢都好 好耐冇fing

搵我？

死啦我搵唔番張兌換券

冇呀

Wow long time noc

eshop

yau meh jm9

成腳蚊爛

Found

好似成日都見唔到你

小妹潛心鑽研藝術

屈機

瞓未

Hungry

睡不著，很沉重

Bb

訓唔著之後眼冤

嗯嗯.

世界真的很亂

做人實在太多煩惱

冇錯

♪(´ε｀ )

早晨

早

你好早

真早

番緊工

午

好眼訓

你咁早既

早早

準備起身返工

早啊#

咁早起身

雞

應該 做自己想做嘅嘢重要啲

唔洗做咩

要嘅 我準備遲到

係喎你方加

冇遮 公司得返堆爛遮

睇得出你每次都好努力了
你已經做得好好

希望全世界的蚊都不得好死🙏🏿

打撚死曬佢哋

遲了 已經咬咗🙏🏿

你唔講我點知

好大雨 正

冇帶遮返公司🙏

👍👍👍👍

我最憎落雨

🤟🤟🤟🤟

真 勁麻煩

保佑你收工會停雨

公司有啲爛遮嘅

爛遮都留

我要去搵生日禮物
家姐個女話想要魔髮精靈隻公仔
我未買
唔想用淘宝

要學識接受

我中學會放定把後備遮俾同學用
好溫馨

玩具反斗城會唔會有

落咗樓先醒起冇帶
但又遲緊到所以廢事上返樓拎

點解我中學冇你做我同學

要搵日去搵吓

你上官網睇下有冇先都得

我細個好溫柔嫁

應該會巧貴

大個都係

咁呢個就一定咖啦
但有啲錢係一定要洗嘅

應承咗佢，要買俾佢
佢記憶力好好

比我都記得啦

有人問我 我就會講

就係知遲到先要上去拎

但是無人來

係

Why not both

係了

你瞓過碌架床未

開心嘅

可以既咩？個size 咪好奇怪

廢事啦

訂造 睇清楚未

上下一齊大姐 我唔知

唔好笑

有得咁訂咩

真心可以咩
雙人床好大張架喎

有錢既訂張雙層足球場咁大既床都得

大少少都可能得嘅
雙人床就真係冇乜可能啦我諗

你真係好搞笑小7

珍

我們的組合床都是可以任意訂造的，可以在衣櫃、書枱、樓梯櫃、儲物架、電視櫃等之間自由搭配。有時為了配合客戶的需要，上格床可以做成6尺床這麽大的，像閣樓一樣。

我唔知咁咪靜係買張雙人床加個書枱仔囉放棄碌架床

6呎好似係長度...

唔講 佢一陣又以為我針鳩佢

買張雙人床 再買d 有腳架床上用枱

其實我間房夠放雙人床+書枱
不過會好逼

下

你唔係？

我真係唔係

定係闊度？
6尺係基本長度？反正我都瞓唔曬

。

書枱太細覺得冇意思

有啲碌架床好鬼死細張

。。

大字形
同女訓比佢話我會碌左碌右最後中間自動停

5尺長度好似瞓唔到

我嘅意思係
我沒有6尺高 但我會待你好

咁有分比小朋友瞓嘅我諗

算啦 慣

係囉

放到張1.5米，不過放埋衣櫃就真係得返條路行出廳

Oh so sweet

不過有queen碌下真心爽

拎間屋份則去訂
間屋打橫劏開兩份
屋企呎數瞬間變兩倍

之後爬入屋？

我都係

我廳果張梳化可以打開變雙人床
女友過黎瞓果陣就係瞓廳

可以同人地講 我屋企有兩層

佢訓定一齊？

屋企過千呎原來係咁簡單

裝電梯

你中意啦

我要行樓梯先上到床

緊係一齊，如果唔係叫佢過黎做乜

有錢人

瞓到瞓唔到
點繼續逃避

清潔

有冇人教我對住佢嘅野點隨心

成晚冇訓？
咩事

掛掛

有瞓 但瞓一陣就醒 唔夠瞓

哎。

咩啊

搵其他野分心

好想叫一堆靚女幫手執房
利申：失戀

休息下
我都學緊

琴晚幾點瞓到

要了 希望得

3
6醒了。。。

我都失戀

咁夜先瞓
定咁夜先瞓到

有女友同你訓

都幾

散左啦

廁所要下樓？

牙喬屈機

樓底高先得喎

少癲 6點醒

唔夠可以點
空降？

廁所要去體育館

唔夠高會頂頭

又係時候諗食咩

巴打有經驗
Btw 好耐冇見

休咗夠耐了 唔得了

前者

唉。
自然醒

好耐冇見喇。

高佬

How about Instant noodle

180揮手區

無人想同你揮
知你180溝死女啦

留學生表示去邊都不裝
有睡袋
有女嘅

而家仲眼瞓？

好想食手撕雞

矮你30cm
利申 真巴

揮你手母
再嘈用刀幫你cut d

食啦 我好羨慕

冇呀 冇得食

利申：高你10cm
真絲

手母
好囉。我走

想揮都揮唔到
我都想米八

米六好殺食

萌萌身高差

咁求其食飽個肚就算

屌
I hate手寫

真係？
咁我係咪就算出到pool

著高啲嘅鞋

我對食

想含。我最叻追撚含

正 有個米八嘅幫禾含

屌 試過著高d嘅鞋
真係唔慣而且解決唔到樣子問題

快啲除喇

原諒你

咁煎雞扒？

冇了

Cls
Gay

好猴禽 收返埋先

幫下手？

啟動結他牛女大法
day 0

依家出街要戴口罩。唔覺嘅
同外貌協會不了
上面嘅空氣係清新啲

好
5成熟岩唔岩

咩

帶咗口罩都覺
對唔字 我樣衰 但我外協
賴蛤蟆想食天鵝肉

-o-

做咩咁夜瞓

我覺得戴咗口罩之後喺街度見到靚女嘅比例上升咗50%

雞喎清

基下你

-.-?

求我教你

ff空間多咗

我煮係咁上下

大師 求你教下我點牛女

我146..

知道的 知你係點架 小喬

誰來嗨我

真！
好多時一除口罩就屌左出嚟

天秤既人都外協 好似係真

我戴埋面罩就係女神了

想比你牛

嗨

睇唔到樣人人都係女神

楚仔

珍牙終於可以做女神

真 不過有d人係戴咗口罩都係咁 例如我

我天秤外協狗
只要唔太樣衰便好了

屌 我戴完面具係男神

想牛
絲打 有矛興趣留個tg

知的知的 我身邊都好多身秤（唔知點解

牙海
食緊lunch?

我夠係女神

我唔識用tg 你教我用？

天秤嘅人都有d猶豫不決 好似係
之前身邊多金牛

perfect match
唔怪得細個睇電視 個d party好多都戴面具 眼罩個d

出緊去食

得小妹教你用啦
教用tg牛女大法

天秤=矛盾 和平主義 好易苦了自己 好似係
咁係好唔好？

屌 笑咗

5成

我唔識

小妹定男神
快牛我

你勁 咁都牛到我

最緊要牛到你

和平主義
我都算係嘅 而且我好那被動
天秤好苦 一d都唔好

肯煮比你已經好好

9up大師都牛唔到

哭緊

外表男神 內心女人咁 點睇先
天秤係唔會主動牛女的

明的
被動係珍我都知
天秤自己好苦 但係對人好好
所以別人會覺得佢地好好

等你

啲女比你牛曬啦

幫你抺眼淚喇小喬

你好溫柔

終於有人會等我

內心女人係真我相信
即係要我牛你？

一向的

我等架我

食完會死

好正常🥺🥺🥺

都真 我最中意收收埋埋 乜都唔講
通常結果係會仆街

咁行未

期待我做牛女王嘅個一日

賴咗5個鐘床

好健康

來吧
快牛我 最中意比女牛

跟住我會救返你 做你救命恩人

Cls 仲攤緊？

係！

唔係啦

你已經做緊
牛女王我第一個承認係掛仔
第二個就係你

可能真係一場誤會

收集咗意見未

又基

B仔

沒

抵你有

一個女仔都無wor ching

冇用

我變得好快

唔好唱反調

呼

B

你當呢到啲絲打死咖

唉。

今次真係學你

改變唔到啲咩

Ching明知又何苦

起碼聽到你想要嘅答案先

連登assume全男

唔係明知
係唔知

你唔好玩啦
明明有女同你打雞 聽講

但好似聽到嘅同現實嘅唔同咁
係我諗得太負定點

屌
Lag到
買耳機先

你成日都諗多咖啦

好撚羨慕你同仁仔

唉。。。真
改唔到

冇嘢係絕對

下個post再見

同你打都開心
冇帶走iPad
打到眼殘

考完試要塞滿自己啲時間

1000